[突發]啲台終於可以排次序

hkg+黎 唔知點解之前唔覺

你個名

訓醒未呀佢

你做乜撚野

cut 走個底都唔識